覺唔覺香港呢個國際城市吹大咗？

Asian’s World City

國際公廁

以前冇吹大，紐倫港確實係國際城市
但而家係食老本城市，全方位都食緊老本

証明英佬做到但大陸佬做唔到

你以為，我番工果堆澳洲白鬼一知調離香港不知幾撚傷心，佢地話番去澳洲慘過食兩舊屎

點解？

以前香港真係國際城市, 出街除咗多鬼佬
重有好多唔同種族既人, 而且個嗰年代既香港真係
有一種活力, 好懷念

地方大，無娛樂，悶到仆街，成日要剪草，一日流流長唔知做咩，日日on99咁過

呢家南亞朋友一多你地香港人就屌晒鬼la

冇咗「白鬼喺亞洲」既 privilege

淨係無easy girl
嚟緊又要打飛機

有澳洲國籍仲想點呀老友

中共就係想我地咁覺得

要做國際城市首先腥港人要講好 D 英文先

97前係國際金融城市

97後係中國洗錢城市

中國籍都唔差啊老友

香港係國際城市（x
港島係國際城市（o

想玩什麼港獨呢傻逼？

Asian’s

所以點解腥港做唔到 global city

國際倫敦金及層壓推銷城市

來來來
踩港五毛狗又開始啦

種族歧視最嚴重的城市之一

回歸前係無吹大，當時嘅人語文能力高，又唔會早晚都唸住呃人
回歸後? 不了

以前香港人包容度高d，接受新野嘅態度都好好
但係而家嘅香港一d都唔國際化，固步自封

國際化城市最大嘅特色係melting pot, 唔同background 種族嘅人一齊建設，而家明顯英文又差左，又唔識利用香港係international gateway to China 嘅身份發揮，所以我覺得香港巳經無咁國際化城市，我以前喺外國嘅friend寧願去上海發展都唔嚟香港